各巴打、攬炒巴: 影響，要由生活做起

各巴打，特別係攬炒巴
恕我冒昧，有兩個建議或者方向想提下
可能我會講到1999，請見諒；
第一，
我相信大家咁努力搵錢，都係想生活好啲，想喺消費嗰陣時可以揮霍啲。咁喺香港生活消費方面，除左有巴打做緊文宣亦有民間商户自發增加警察壓力，但香港有太多選擇，好難再增加壓力。我喺度諗緊可唔可以由紀律部隊嘅護照高官嘅護照入手，提高佢哋外遊嘅難度，間接令佢哋搵咁多但冇咁多地方可以消費。
第二，貫徹攬炒意思。雖然會影響埋自己，但已經有好多義士犧牲左更多
促請外國政府針對呢個幾月嘅事件，減少香港免簽證國家，影響一般市民逼佢哋表態，增加政府壓力

但以上建議我都未做資料搜集🙇🏻‍♂️望集思廣益

【有人冒警】面對冒警情境練習場

有人冒警你扮警察冇委任證涉嫌傷人藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權

警世文
當民氣一過, 所有義士都會成為犠牲品